食環署呢個廣告做乜Q?

阿德墮落的開始？come to the dark side?